[秒經]新手想自學結他求有系統嘅教學

出去學咪就係有系統的教學

無時間同無錢

我都想搵blues同funk嘅系統教學
出面岩心水嘅教練太遠自己又冇乜時間

咪盞彈壞手勢 到時練極都練唔上去 又彈得唔好聽

冇時間極都搵個阿sir補面幾堂鐘，一陣手勢錯左都唔知

自學咪仲哂時間
進度又慢，搵適合自己的材料又煩又難

係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我